 1.Какие существуют типы данных в Javascript ?

 string, number, boolean, null, undefined, symbol, bigInt, object;

 2.В чем разница между == и === ?

Оператор строгого равенства === проверяет равенство без приведения типов, а нестрогое == приводит обе величины к общему типу.

 3.Что такое оператор ?

Операторы служат для управления потоком команд в JavaScript.



